有冇人報左國泰engineering winter internship?

如題
有冇人知有幾多step

巴打有報？

兩round
一次過group in加panel in

有冇ching被通知去interview?

應該出左，不過我收左另一個offer推左